［核彈］黑警大埔撞開私人屋苑保安 沿後後梯衝上三樓 破壞大門

9月7日凌晨兩點左右
黑警突然指要追捕襲警者

闖入大埔富雅花園範圍
無視街坊及保安嘅阻止

用身體撞開屋苑保安，追入私人大堂

沿後樓梯一路跑上3樓

其後並無發現所謂襲警嘅人
離開時再度無視大廈保安，將地下大堂嘅一道大門扯爛

最後闖入大樓嘅黑警：沙展1196 唐偉明
提醒大家要認撚住佢

原片：

在此感謝大廈保安有事件發生前一直盡力保護住客，有當區街坊報料話保安因阻擋popo闖入而受傷

最後，係網上見到有呢個選區嘅街坊指出，呢區嘅區議員叫做羅曉楓，參選時聲稱獨立，其後加入經民聯
根據街坊資料所聞，其父親羅舜泉曾因貪污而被捕入獄
希望大家可以做啲野踢佢離開區議會

【致所有政客們】香港人給你的忠告

母忘死去的烈士
母忘服役的義士
母忘失蹤的手足
母忘受傷的手足
母忘待判的手足
母忘流亡的手足

屌你老母 咪撚搞尻班保安啦屌
聽講嗰邊有胡耀昌

push

佢地唔係俾街坊屌走左咩？

香城online最完整滅煙教學

滅煙組入
水樽快速滅煙教學

聽返現場嘅朋友講
大約凌晨兩點左右曾經一度衝前驅散
之後有警犬衝上私人屋苑
再喺樓下撳低咗一名少年

然後就一大堆街坊落嚟圍屌d狗
之後至成班走咗

從呢條片睇到 班狗好怕行樓梯
如果真係咁嬲應該繼續追上去
但開一道門就放棄證明呢身裝爬樓梯負擔好大

兩三層樓就喘晒氣

班賊簡直無法無天
多謝保安叔叔同街坊
保衛家園人人有責

推

呢單野係災難級，一定要煲大佢，等同班黑警隨時可以登堂入室拉人，以而家佢地既拘捕準則，如果唔好彩有個居民係後樓梯掉垃圾，分分鐘已經被捕。

點解可以無視保安既阻撓，一直衝上去拉人但又拉唔到人？最基本係唔係要同保安交代清楚先？究竟香港仲有咩法治可言，原來警權就係大於一切！希望警方唔好再講咩個別事件，而家情況係一單比一單嚴重，由擅闖屋苑範圍到屋苑平台，甚或更到今日既大廈樓層，聽日係唔係就可以隨時隨地入屋亂咁拘捕市民？

Push

煲大佢 屌佢老母

瘋狗症

死警犬：有咩就問pprb

黑警係咪hi野hi得多所以精神分裂思覺失調
經常性疑神疑鬼

有冇咁大力 門都扯得爛

唔出奇食咗興奮劑

屋苑要告班黑狗刑毀

屌

所以話左狗隻體能好撚垃圾

有無咩地方可以逼佢地跑樓梯

羅曉楓
有班圍村佬鐵票
本身補選個陣郭永健都好過佢地兩父子多多聲

班狗依加真係為所欲為 屌

可以再推上去國際新聞

但佢話自己有權
應該點駁佢

721 831

推！
大埔手足火力全開。

屌即係又捉咗個?

黑警公安化
仆街popo

呢家班恐怖份子唔止係濫權, 直呈係過權

狗不得好死

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

唔識駁 求法律撚出現

又無搜查令，強闖民居，香港已經沒有法治了，黑警已經破壞法治！

毋 = 田十

正一死老豆黎

野豬嚟架？ 周圍撞爛嘢

蓋世太保⋯⋯

最後無拉

痴撚線嘅整爛完人哋度門仲可以咁囂張
乜嘢地方都話有權進入
屌你老味咁你哋唔使買樓啦
直接行入啲私樓裏面話
我有權徵用有權進入咪得囉
又慳返幾球野
着制服真係巴撚閉

好彩

痴撚線

Cls

推狗無法無天

CLS!!!!!

推撚呀你老母

保安可以講，嚟個場我睇嘅，麻煩你離開

破壞私人財產

有閪權 私人屋苑佢有warrant咩
仲要保安唔畀佢都照衝

如果三樓有幾十人埋伏，可以還住兩條命先，筆數叫有還吓

癲少陣係咪會死?

佢都係駁你執法緊架啦，呢d都叫核彈？你估佢去左富豪地方咩

理工，等大學。要玩戰術埋伏，其實有得打。唔好再喺條街送死啦

見到呢啲情況
大返黑警轉頭 個住戶識啲嘢
如果黑警想入私人屋苑拉人係要講出佢要拉嘅人全名or搜查令

屋苑時嘅人快啲告警務處treapass

好快香港政府會宣布破產

死顛狗!! 全部仆街啦!!

死啦,, 好驚香港人好快習慣黑警橫行

推～尋日灣仔朝早火警都唔知係咪Popo做？同恐怖份子無分別，趕佢哋走就啱，事實嚟睇，依家黑警有乜做唔出

癲狗係咁
食埋咁多毒品

佢講唔出個疑犯有咩特徵就要申請手令
唔係一句佢有懷疑就入得

直頭係宵禁咁

推啊

離撚曬譜

拆爛人野仲理直氣壯屌番人跑上去隻狗最尾講左d咩 邊個賠？

遲下直接爆埋入屋

無法無天

Pish

成班癲狗

q推

黑警死全家，禍必及家人

杯9記者會啦
反正問乜柒都唔答

片啊

香港比差佬玩殘！

一定要，目無法紀

成班狗周圍話鬧人地犯法
一開始居民企係條街又比班狗鬧
最尾企係自己屋苑投訴又話犯法
遮撚住自己編號仲要理直氣壯

垃圾

解散警隊

仆街丫 富雅人點忍呀？！買咁貴樓

癲撚到

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候
※從5/9~7/9之間發生多宗屍體發現案及墮樓案件,數量之多及密集情度前所未有及令人心寒,懷疑與831警方恐襲及暴力謀殺市民的事件有關

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第49日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第8日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
26.有市民被捕時被打至口吐白沫及不省人事,當事人至今仍未尋回,疑警方濫用武力殺人後非法處理屍體
27.至5/9日仍有3名市民失蹤,而他們都曾出現在太子站,而其社交網站在831後被刪除,其親友亦無法聯絡,顯然是有預謀地被失蹤
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識
906
1.在無預警同舉旗下瘋狂開槍
2.不斷濫捕市民
3.對無反抗的市民濫用武力,導致他們身體嚴重受傷
907
1.濫捕市民
2.對言語不通的市民極不禮貌
3.有女士被男警搜身及刻意觸碰身體,有非禮市民及違反警例之嫌
4.不停截查車輛 極度擾民
5.有市民被打到頭部大量失血,情況嚴重
6.擅闖私人地方及無視保安給業主阻止
7.破壞他人財物

核彈多到成架母艦都係啦...

人野 香玩完

失敗主義撚 人地至少有上連登開post 你有做過啲咩呀垃圾

講真，林鄭都出左聲話自己冇晒實權，班狗已經係軍政府嘅實權代表，宜家唔好再講乜鳩警察比政府利用呢d on9廢話啦
我哋首先要推翻左呢堆人渣警狗控制嘅政府，解散呢堆黑警集團先可以保住我哋免於恐懼嘅自由！其後五大訴求先有可能落實！

又係佢呀

呢單有無得告佢地？

DKLM

屌你老母 告尻佢喇

癡撚線

我見人地食完煙最快係掉支煙落杯水度喎

名副其實嘅揸流灘

通常佢哋用警隊條例50（4），不過之前泛民班律師話權力係拘捕，唔包行行企企搜查

利申：非法律撚

背熟警例，當面背比佢聽

食生雞肉食到懵撚左？

CLS

撞

pish

five demands, not one less

而家爛咗道門抦 可以落案刑毀同 擅闖民居 問咗律師

業主同住客唔告得 管理處或者業主立案法團先得

開度門都整爛，呢班狗暴力到

黑社會

從「保險」呢個「議題」入手

暴動 保險唔包

咁係咪可以全民追討警方賠償？

零晨一點幾兩點 班狗衝咗兩次 拉唔到人
點幾鐘對新達不斷大叫 落黎死曱甴
仲用佢地枝電筒不斷照民居

好似仲推咗一個開緊live嘅人落地 話佢再唔熄live 就告佢襲警 你冇睇錯係襲警

要上熱門

好啱用來做文宣 但我真係唔識做

佢拉唔到人就已經無權啦
佢係要有實質嘅疑犯加拉到先係合法
一來佢無實際嘅疑犯特徵 二來佢一條友都都拉唔到出黎

要指出拘捕邊個先得

食狗肉可以加生抽同老抽！好味

一早無視左法例
依家佢地既權力唔係法例比
係佢身上既裝備比

最慘係無野制衡

咁班示威者係網上拎人地大閘密碼沖入去又點計？

到時全民做狗 住洋樓

煲大佢

樓價將會俾呢班狗累死，全港業主要搞個大遊行

有幾核，夠惡就得啦。

On99
做狗做到咁

之前都試過, 在公路上格硬向平民徵用幾部車打橫排成人肉路障嚟截非法賽車啦

有無搞錯，私人地方黎嫁仆乖

一定有燥狂症

手無寸鐵都打到死死下，拉0左入差館都仲打，
太子果單野都唔知係咪真打死人，但又唔查，
拎刀落街亂斬人就變成原告，
街坊落街買野散步買送菜又打，
即是覺得全港巿民都係犯人，
咁不如向黑警宣戰？
全港唔好講七百萬人，一百萬人同你三萬人黑警打過，睇下邊個死晒先！

權佢老味
你參考返之前蘋果出左個報導講狗點解無權入私人地方

作為一個和理非，真心唔知前線呢幾日想點，缺乏足夠文宣就搞黨鐵將啲騎牆港豬推緊去對家。又圍狗屋俾啲狗陣地戰。
早兩個月贏啲乜呀？係民意呀，係流水式抗爭呀。
大家都好嬲，想重擊啲popo，但係用戰鬥力攻除非好似六七暴動嗰時工賊咁殺到popo驚，唔係佢地怕條毛咩。挖路攞磚浪費體力做乜，be water。

陣地戰係要主場優勢
大家有打過機都識上Debuff啦，佢地躲狗屋你咪加多啲鎖，幫佢地啲鎖又加下AA膠，再迫佢地出黎。點迫？你又想用魔法？擲下啲魚腸魚鱗蝦殼豬雜引老鼠，cream類、粥粉發臭快，樣樣都難清理，又無真實傷害港豬接受到。仲可以令狗屋內夠冼出唔到車，有實際阻狗作用，佢地頂唔順就要放棄陣地。

對運兵單位
電閘無電或者條軌有英泥都會PK。防狗車咪放下釘係閘前，又或者加啲機油係地下佢都行唔郁。
假父母接仔女同玩碰碰車嘅，最叻咪打A柱，換個車殼都係幾日，咁多噴漆噴字點解唔噴個車牌，有排搞先換得。

打兵
今日見到有人教撒豆黎冼，有啲用但一兩輪都係入渠餵老鼠多。狗要行一定要有陣形先唔亂，佢散左就降戰力，召喚啲固定柱佢實亂，唔洗多唔洗封哂。
正面一定唔夠打，佢地高防，仲有盾兵有格檔，遠攻大機率無傷只扣體力。用下土系沙泥召喚緩速好有用。仲有封印視嘢嘅，用漆令佢套裝不透明。用網去定身，用機油去降低爆發力，用火酒浸花椒做防浪噴霧，用水龍彈仲有個增加裝備重量buff
打強過自己嘅對手唔出控技玩硬扛？傻的嗎？

咁依家就係用撞開+強闖+破門

講o左呢條例又可以點?

那些沒有委任証的, 硬撞私人地方, 其實是賊來. 保衛家園唔撚使同呢D人客氣

同埋係後樓梯滑倒無人知

樣樣都無用：0）
依家mark左編號可以要狗賠錢
最好告果時煲大佢
等班狗怕下

推呀屌

就算咁多核彈，無人做野係無殺傷力架喎

先唔好理係咪私人地方
佢地憑咩進行拘捕？依家有辱警罪？

新富區 羅生 其實一直都係經民聯

圍村佬 村長 好撚多票

新峰 富雅要爭氣啲

屌
個門黑警賠錢啦

今次係刑事毀壞啦掛

黑警

起碼犯乜䅁疑犯乜樣要講得出先

核你老母彈咩
三個月來
幾百粒核彈
一隻警犬都傷唔到

開post代表有做野
笑撚死
真係抵你支那港豬輸

721 811 831

呢單要追究

Push 保安新年封大利是

吹啊
鬼叫你班垃圾支那港豬一見警犬就剩係識走
下次衝埋入單位捉你班柒頭都得啊

成班垃圾日日精神打飛機
你班廢柴以為大叫時代革命就真係革命？
革你班柒頭老母咩
走佬你班垃圾就叻

革命喎
心態你地都無啦
抵你班黃種支那港豬做奴隸

推呀推

私人地方唔係要搜查令？

Cls 推

..難得今次有警員編號, 唔係唔投訴啊

有無法律撚講下咁樣無warrant 入屋拎返嚟嘅證物上唔上到庭

一定要條仆街賠返對大門

非法入侵私人地方加刑事毀壞

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

但樓梯行兩步就氣促

推到有人跟進

真

告到條黑警留底傷害市民財產
非法闖入

借個位

隔離post 要人

908

賠錢

屌個肚腩咁撚大
跑撚到咩

blocked 狗

屌你老母入南邊圍村又唔見咁撚勇

賠錢係無用，係要填命

Pprb：當時唔係現場、手頭上無資料、不實嘅片段

正癲狗

其實就算有裝有罩又黑衫都唔代表佢犯咗法
係而家濫權問題好嚴重

推到仆街

呢個集團痴左線

屌你老母死黑警

同意 留係屋企都覺得唔安全 點知會唔會爆門入黎打爛d野就話無發現要走 仲衰撚過黑社會

推 908 可以Airdrop呢堆圖

【更新/置頂】9月8日集會遊行有不反對通知書！

熱門一個908嘅post都冇？入嚟推兩野

[頂置]908必須過百萬，請大家優先開/推908post

香港狗察

大撚晒？

所有issue起埋個議會既腐化

公民袋做野告未？

up

已經冇用。
佢哋會話你咗差辦工，
之後拉你返差館。

唯一方法係唔開大門死守。

後尾個垃圾羅曉楓「已完」
打去警民關係組問
個黑警再叫佢問返PPRB
互相傳波 真係膠都廢撚事俾

利申：富雅住戶

呢個一定要推

指定拘捕人士入左私人範圍, POPO的確入得
但POPO街上見著後生D就照捉

番工番大埔 党鐵站成撚日見到羅曉楓條仆街
後生細仔走撚咗去撐共
死全家啦你老母

搞大佢，民事訴訟

黑警死全家

各位今日遮打集會，美領見!

藍絲你地睇到啦
今日可以衝上黎拉街坊 遲下黨無錢囉 咪衝上黎逐家逐戶拉撚哂你再充公你財產囉
仲覺得呢個香港發生既事唔關你地事？嘿嘿

《警隊條例》 第50條

「拘捕任何他合理地相信會被控以下罪行的人，或拘捕任何他合理地懷疑犯了以下罪行的人，乃屬合法 ——」

但重點
1.你因何事有「合理懷疑」有人犯法
2.犯左咩法
3.有無法庭的搜查令
4.我有理由合理懷疑你的同事係冒警，為何仲要比你進入私人地方

同堆你話犯法就犯法，你當庭上法官死架？

癡撚線
啲狗無法無天

三分鐘了解《香港人權與民主法案》

仲有冇人係唔知《香港人權與民主法案》到底係咩嚟？
用三分鐘睇晒條片佢！
唔係美國幫到咁仲唔知條法案係講啲咩啊嘛？
一陣去到中環比外媒問到口啞啞就真係好笑啦

推晒比所有人睇到底條法案係幫緊我地啲咩！

仲有！

13：30遮打花園提早／準時到！

叫晒身邊所有人去！

【有片！】 到底《香港人權與民主法案》係咩嚟

入到後樓梯就梗係私了啦

樓主及大家, 要追究無問題,
唔好提保安, 因為保安個牌係由POPO發出,
我地隨時累佢無左個牌
斷人生計呀

羅舜泉係大仆街黎
梁烈士殉港當日，仲叫人快啲跳。

人人都是護旗手
掉美國國旗者爛春袋

今日一陣 美領見

#我是護旗手

屌那星
咁以後入屋強姦都得啦

嫌大埔街坊唔夠黃，又黎火上加油

邊個先係破壞社會

隻狗最尾講個句係講咩？聽唔清楚

煲大佢
記者會要問

當區區議員做咩

一定要告正苦

屌那星

推呀

警察大唒呀

笑話：香港有私有產權

要講得出係咩人咩名犯咗咩事 並唔係入去搜查
但係琴日你見佢哋都唔知自己要走去邊

大家一齊投訴黑社會

屌 係時候告鳩佢地啦

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

私樓？

保安adore

唔好再圍人咁on9喇，做實事

依個可以賴
但整爛度門冇得賴

大家以後走要埋長樓梯上，包佢追唔到。

除非佢知道自己要拘捕既人既特徵/姓名
咁先要同佢合作
如果佢只係需要入內搜證 你係有權拒絕

聽民記法夢個巴打講的

告佢啦，整爛人地D野唔洗負責丫！？

可以睇上面條link，有解釋第50條(3)嘅權力同限制，同埋有埋案例支持

終審法院指出第 50 條拘捕的門檻，是警務人員必須在作出拘捕時已經有***真實懷疑（genuine suspicion）***疑犯已經干犯罪行，而他必須有客觀證據支持有關罪行的元素經已符合。

其次，市民遇到警務人員要求進入私人地方，有權要求他們提供原因，解釋有何合理理由相信有須予逮捕的人在該地方，例如須予拘捕人士的所干犯的罪行、衣著 、特徵 ，以及認為須予拘捕人士已進入或置身在私人地方的原因[9]。要求警務人員澄清所為何事、與警察理論嘗試說服警察他是錯誤，並不構成妨礙警務人員執行職務罪（俗稱阻差辦公）[10]。

目無法紀

屌你老母

推爆佢

執法大撚曬，令冤勿縱。拉左先講，數字上拉左好多人，做到個形勢有好多暴力示威者。搞到自己立左大功咁。

癡L線

黑警真係覺得自己大撚哂

屌
全港公屋私樓要加強保安或者捍衛家園架
除左藍絲保安外

有冇法律jj

佢地有冇權咁樣入去私人屋宛
需唔需法庭嘅搜查令?

居屋黎

pk

事實上係丫. 完全沒有制肘的, 唔係大晒係咩 ?

林鄭月娥永遠只講警察執法=捍衛法治

警察原來喺佢心目中唔會犯法？
永遠冇記者咁問

推 cls

佢哋近多次入私人地方都冇搜查令

緊急法後更唔需要

啲傻狗咁低EQ,下次引佢地落單入大廈熔咗去

睇下隻黑狗幾時生 cancer

🤮

天壇大佛

但好難撤退

721831

多謝大家好關心呢件事

今朝凌晨 警察係聲稱話根據公安條列232

之前都有巴絲有講到
公安條列指出需要有姓名及個人特徵先用到
而我當時都有講到

不過個班人都係唔會理
簡單講 咪拉唔到人
最後沙展1196同陳姓督察咪圍鳩住我
Btw 督察個人無咁癲 可能真係關讀得書多

至於會唔會投訴 claim 佢錢
我地物管經理琴日話要警方賠錢
個時警方話要再黎睇cctv 我係擔心嘅
投訴 個人黎講我個件就雷聲大雨點小
被人抄下身份證
佢擅闖民居個到唔知管理處打算點

利申 ： 成廿幾歲先第一次

煲撚大佢成班恐怖分子我屌你老母

保安應該武裝升級

D黑驚真係好撚垃圾

Pprb: 由現場指揮官決定

係私人地方告人公眾地方行為不儉
面家警犬眼中除左警犬人人都係犯法
只係要安個罪名比佢地

油麻地劏房揭命案 23歲男手腳被綁膠袋笠頭 警調查指無可疑

納粹暴行囉

想拉邊個就係邊個

黑警真係傻撚左

死仆街

警察大哂

屌你老母真係痴撚線

有個後生仔差啲比佢哋濫捕
好彩班街坊圍住

認住呢隻狗
沒有任何法律文件底下
擅自進入私人屋苑
甚至係民居門口逗留

點解要破壞人地屋苑d 門？ 會唔會賠償？

咁做即係緊急法，未頒布已經做緊

認住呢隻狗
沙展1196 唐偉明
擅自進入私人屋苑
甚至係民居門口逗留

黑警要知道要拉咩野人, 有名有姓先可以硬闖

依家乜柒人都拉唔到仲要整爛野有樣必告

佢地下意識怕搭Lift，知唔知點解？

認住呢隻狗
沙展1196 唐偉明
擅自進入私人屋苑
甚至係民居門口逗留
最尾仲要發脾氣整爛屋苑道門

起底組做野

cls

Send 去TG
share 區Facebook

笑撚死 之前又老強又私刑 邊單唔係災難級? 最後點?

癲狗

點賠

今鋪又點撚樣解釋啊

Riot police

呢班廢物究竟想破壞到香港咩野程度

告班popo啦

呢d廢話黎，將個波推來推去

認住呢隻狗
沙展1196 唐偉明
擅自進入私人屋苑
甚至係民居門口逗留
最尾仲要發脾氣整爛屋苑大門

冇錯，強國日日發生添，咁又點，譴責有撚用，大權在握，理撚得啲人點講

佢地嘅解釋：吹呀？

做乜呢單好似唔見蘋果報?

煲大佢呀一定要

班狗而家無視法律，直接拎槍拎棍衝上你屋企門口都得

各位小心

姐是代表屋企都已經唔會安全

軍警政府

痴撚線，完全無法無天

好撚垃圾 無法無天
黑警死全家

唔準你咁話樓主

我地只要瘋狂開Post 政府總有一日會比五大訴求我地
而家邊個屌 邊個就係分化同失敗主義

Dllm

呢單野法團夠哂料告黑警
民事索償

參考法夢喺立場呢篇
警察真係可以彈出彈入私人地方？

街坊做野啦

我無嘢講,
衝埋上屋企啦
等班藍絲仲咁老定
咁岩出黎掉垃圾
比克警打完再拉埋都唔知咩事

向一契弟（一哥）追討賠償

推！

一定要民事訴訟

業主要追究呀

要煲大佢

屌！

推到佢仆街

仆佢個街

[quote]9月7日凌晨兩點左右
黑警突然指要追捕襲警者

Translated version:

Around 2am on Sep 7, the police entered into Elegance Garden (a private residential property in Tai Po) despite objections from security guards and residents, aruging that they were chasing after someone who assaulted the police.

The police bumped off the security guards and ran up to 3/F of the building, but did not find the alleged suspect.

When leaving the building, the police torn and broke the front door of the building.

The police officer's name is Sergeant TONG, Wai Ming (phonetic translation) #1196

According to some residents, a security guard was injured as a result of resisting the police from breaking in.

美國國歌唔同大陸國歌唔需要一定跟著唱

唔識唱嘅話單手放心口就得

記得除帽 口罩可免 面向國旗

今日大家美國領事館見

識唱嘅大家一齊唱

《願榮光歸香港》
Glory be to thee, Hong Kong

何以 這土地 淚再流
In angst, tears are shed o’er this Land
何以 令眾人 亦憤恨
With rage, fears are crushed, in arms we stand
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
We rise, undefiled, our voice shall never die
盼自由 歸於 這裡
As we yearn, our freedom nighs

何以 這恐懼 抹不走
With eyes blinded, long it comes the night
何以 為信念 從沒退後
In faith, banners high, we pledge to fight
何解 血在流 但邁進聲 響透
Our flesh, sacrificed, our blood shall write this song
建自由 光輝 香港
Free this Land, “Stand with Hong Kong!”

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
Stars will fall, and darkness fills the air
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
Storms will break, bedazzled by our gallant flares!
捍自由
We shall strike
來齊集這裡
This perilous night
來全力抗對
Determined to fight
勇氣 智慧 也 永不滅
With hope, with song, with dignity!

黎明來到 要光復 這香港
Glory enshrined, break our chains! Hold our lines!
同行兒女 為正義 時代革命
Freedom shall rise! Revolution of our Time!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
Liberty thrives, rights divine, in our unending strides
我願 榮光 歸香港
Glory be to thee, Hong Kong!

英文譯版原post
《願榮光歸香港》英文歌詞 "Glory be to Thee, Hong Kong"

癲狗未打針

Translated version:

Around 2am on Sep 7, the police entered into Elegance Garden (a private residential property in Tai Po) despite objections from security guards and residents.

The police argued that they were chasing after someone who assaulted the police.

The police bumped off the security guards and ran up to 3/F of the building, but did not find the alleged suspect.

When leaving the building, the police torn and broke the front door of the building.

The police officer's name is Sergeant TONG, Wai Ming (phonetic translation) #1196

According to some residents, a security guard was injured as a result of resisting the police from breaking in.

我地係狗宿外圍射下laser就用tg班狗衝入去拆門就話有權咁做，雙重標準

好痴線

暴徒

好撚惡喎屌

多謝保安

知法犯法 強闖私人物業

擺明報復將軍澳安寧花園唔俾狗人，借今次示威，

有個post講班狗做gym淨係操上身冇咩操下身
建議大家全民運動 主力操下身 跑下樓梯咁

仆街

咁都得，死黑警

最右邊果個住大埔太和邨

仲要故意遮住黑警編號

無操跑啦成日坐冷氣房
著住咁撚重既裝備跑樓梯真係攞去地命
終於知d消防辛苦

善用起底功能，大埔人恰大埔人

離譜

《香港人權及民主法案》必須立刻通過

tui

死開啦熱狗

證明班狗好錫身

屋企係你主場，佢危險好多

班狗只係享受打人既快感同權力
辛苦既有危險既咪搞

黑警刑事毀壞

屌你真係無法無天
又可以點賠償番比啲業主？

痴撚線，私人地方發癲，希望保安叔叔快啲好返

推爆佢！！

仆你個街 整爛完啲野走左去

連鎖效應
上面嗰班有就得

佢地用唔用金融服務？買唔買保險？美帝嘅制裁範圍好廣闊，仲有其他可能我地唔識

點解D片就360P

點解D片得360P

p

癡撚線警權無限大

業主立案法團民事告班狗啦 自己都有晒老閉影住

啲狗整爛道閘，又闖入私人地方，法團係咪可以告佢？法團擁有相對多嘅資源，諗得過喎，唔好俾狗濫權冇成本！

食屎喇9

記者好勇敢

屌你老味 好撚醜惡呀

業主立案法團應該民事索償

炒晒保安佢 反正有警察自出自入

叫保安同住客投訴佢啦
起碼都要賠返對門

..

同小額錢債果邊告警謊毀壞私人財物 要求賠償

防暴狗嘅地勢險要會係⋯
樓梯街

弱撚智

又一班食屎狗

推撚爆佢

尋晚旺角pprb：我地職責唔係答問題

羅曉楓食撚屎啦

推，核彈嚟

警會冇權傳召證人

幫人推埋

3分鐘了解香港人權與民主法案

煲大佢記者會問

如任何警務人員有理由相信任何須予逮捕的人已進入或置身在某處，則居住在該處或管理該處的人在該警務人員提出要求時，須容許該警務人員自由進入該處，並給予一切合理的便利，以便他在內搜查。

邊個訂D ON9 例

cls 破壞完就走？

其實班係咪食左毒品⋯⋯成日都話見示威者，跟住就狗衝街

打錯

煲大佢呀

超嬲之餘
大家有無諗到諗 撚 9 新招?
答案: 跑樓梯
班癲 9 跑唔到 四層就喘氣, 然後放棄
大家好好練定跑樓梯

推手

正式宣佈香港成為擁核國(唔識爆)

黑警死全家

但佢都要向管理該處的人提出要求，佢有冇？
條友著乜色衫，叫乜名，犯咩罪

須予以拘捕，拉乜？有講？

專業克制？

呢三萬隻癲狗清算果陣
死刑係min pay

公道d講
向一個地方掟一個核彈，城市會變廢墟
向同一個廢墟掟又完掟
廢墟都仲係廢墟

正仆街。

但係個保安有擋喎只不過俾人撞開咗
咁都炒左佢嘅話咁之前放狗入去嗰啲咪要殺埋

啪撚左冰呀
癲狗咁大撚晒?

叫佢俾檔案編號，疑犯姓名及樣貌特徵
俾唔到嘅話佢地係濫權

噚日睇住live睇到4點大埔富雅人屌羅曉楓屌到4點都未完好離譜成班狗衝人地屋苑整爛人地門柄 破壞人地屋企安寧 瞓都無得瞓 都痴撚線 又要check後生仔身份證 本身仲想拉佢 係佢老豆落左後狂屌先無拉

爛左野
業主立案法團可唔可以民事狗署？

不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆追究警察濫權 五大訴求缺一不可

可以隨意進入私人地方 法治呢

大家又好嬲了

跑兩層就冇氣

離哂大譜

其實沿着後樓梯相嘅時候只要有人不斷從上而下
已經夠造

香港啲差佬真係冇撚腦

其實有廿幾30個防暴衝入嚟撳低個後生仔
如果冇街坊做cover嘅話
俾人拉走左好耐

More

垃圾黑警

每次都睇唔明點解有成千人
但係幾個速龍沖埋黎就嚇到走夾唔唞

呢個係好保安嚟嘅我諗
隻狗要夾硬嚟真係阻佢唔到
好聽啲就保安
難聽啲只不過係一個着咗制服嘅阿嬸阿叔

後樓梯好啱用波子

呢日根本全部真街坊

啲建制議員有時真係好撚好笑

咁本來琴日一味鳩衝

兩父子一樣都係仆街

美領大遊行要齊人！[/size=6]

只要過左五大訴求就會成真！
政府要係2020實行真。普選立法會
侵犯人權的官員人和家庭成員簽證可被撤銷，外資可被凍結！

呢個先喺真真正正嘅END GAME
未清楚咩事可以睇下面

1。草案要求中國政府履行承諾，容許港人治港、高度自治，並且確保香港人可以通過普選，選出行政長官及立法會所有議席，當中特別設下「時限」，要求在2020年普選立法會。

2。特別警告香港若就23條立法，除非可證明不影響港人及外籍居民的人權，否則美國政府可中止《香港政策法》等。

3。侵犯人權的及損害香港自治的官員及人士的清單。名單裡的人在美國的資產可被凍結、個人和家庭成員的簽證可被撤銷，要求美國總統調查及制裁打壓香港自由的官員。會交代香港是否有官員因協助侵犯人權而需要受制裁。

這有助國際社會持續監察香港的狀況，如能每年通過查證，實際上等同美國年年為一國兩制投下信任一票，這一方面有助有助保障香港高度自治，同時亦會加強國際社會對香港的信心。

未簽聯署即做！

聽日12點遮打花園見！

呢個真心係好保安
聽朋友講番
由10點幾有街坊喺樓下屌狗開始
佢已經不斷提水話有咩事一定會放真心街坊入嚟
唔會俾警察入

但突然有兩隻狗咁樣衝入嚟，佢已經好大力咁拉住道門
只係一個着制服嘅啊嬸邊度會夠兩個防暴大力
佢因爲呢下而受傷痛左成晚

cls 無從追究
真真正正破壞法治

罷工不了

唔知咩事既人以為市民同緊警察玩緊麻鷹捉雞仔

見到樓上有少量留言表示呢個核彈唔夠爆，想輕輕回應一下

無錯，呢間野相比起太子站打死人/ 喺其他地區隨意放催淚彈/ 無辜地打到人成面血，的確震撼性冇咁強

但係呢單野開咗一個好壞嘅先例，就係黑警可以隨意進入私人屋苑搜查追捕
睇你唔順眼嘅，就算係街坊離遠屌狗，可以追你上到你屋企門口

冇視晒所有所謂嘅私人地方
大家以為自己係街坊好安全可以返屋企，分分鐘你係屋企門口咩事都唔知就俾人拉咗

推到法律界出馬

香港警隊專業濫權，破壞社會安寧，全力攻擊市民生命安全，摧毀私人財產

又入侵私人地方，可以民事告9佢賠

推
一定要黑警還

大堂玻璃門都爛埋

要求拎cctv要立案法團追究班黑狗

又自己搞衰自己

posh

賠錢啊

解散警隊 追究刑責

推～

屌 投訴啦屌你

越做越過火
遲啲直接爆埋你屋企大門拉你

禁制你班黑警入私人住宅呀
屌你老母
有你班撚樣係度破壞安寧

我講緊全部樓既保安 既然業主立案都唔保衛自己樓
咁不如全部保安唔好用

831 831

保護家園驅趕入侵者

街坊好波

要清新記低所有事
最後一次清算
一個都走唔甩

被街坊屌到Check身份證only

有睇live

黑警視法律如無物

唔知係咪錯覺同埋有冇人講, 我覺得唐蛇個樣好似之前響油塘連儂牆撞跌人果個

大約1:53:26開始

法團應該民事索償

成班垃圾

唉，宜家就算殺人，你都無方法投訴，除左打撚7佢地

有冇手足可以打段英文比我放twitter

Youtube 班五毛幾時死
顛倒是非黑白

推返上去

當年個濕鳩仔老母都屈開人，個濕鳩仔區議員仲用佢班on9 下莊幫佢助選，扮獨立，選完咪又係改返做經民聯，抵佢俾人嘈。

利申：讀教院果陣覺得佢偽善到仆街